場運動好可能因為一個蛋糕就冇喇…

一路以嚟場運動之所以成功就係因為大家核爆都唔割席嘅信念， 和理勇武都團結一致對外兄弟爬山各自努力， 但係依家…
成個成個連登全部熱門post譴責個幾個玩膠嘅on9， 咁行動post仲有冇人推呢…

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

自推1

自推2

同埋真係要小心好多分化撚

與其推個放負post
不如自己出番去推行動post啦
我P牌冇份推

咪係

再係咁真係玩完

咁你又開post提? on_9?

純粹要大家 留意一下啲分化撚

但係有信心唔會既
而家有好多行動post出番黎
慢慢有d上得番熱門
希望聽朝起身見得番平時既mode

集中推行動post啦 唔洗開咁多個post屌

食蛋糕慶幸係7左
算啦好小事啫